[警告]唔好再貼連儂牆啦

想攰死班廢老咩
真係激都激死
不過我都想實測佢哋有冇咁好毅力同體力日日嘈

每次經過都好滾動
啟德好難有連儂牆 加油